唔上連登了，剩係識講大台大台

同五年前一樣，又中返同一招 當年高登又係成班熱普城係度嘈嘈嘈，又係一樣仇泛民

大佬啊，2019年啦，信泛民信本土定信建制，用獨立思考啦，自己考慮啦，唔係一見到大台泛民4個字就屌，無哂思考，又變返一班政治喪屍

大台只有一個，政府警狗，邊個話有大台就直接同佢講 我大台就係敵人
唔洗再討論大台post，唔洗再開大台post，全部大台post立即要完，集中討論正經post。